# Données Génomique comparative

## Name
Résultats du rapport de génomique comparative par GOLIASSE MARINA
## Description


Ce projet est une redirection vers tous les fichiers génomiques et protéiques de l'analyse GECO 2022 ainsi que des résultats obtenus par les différents outils utilisés

## Authors and acknowledgment
GOLIASSE Marina M2 DLAD ETUDIANTE


## License
For open source projects, say how it is licensed.
